Freelancer苦水俱樂部

我先

衰好人 幫朋友做web freelance
本身one page 後尾變到好多個page + cms + Rwd
價錢不變

點解可以演變到咁
你冇報價咩？

諗住幫朋友手 佢岩岩startup又未有資金 咁咪做住先
點知.....唉

咪再幫朋友做了
你愈幫佢愈R
開左個頭無得返轉頭
過來人

經一事 蔡一智
下次有機會都係報好個價講明做啲咩好過
今獲當自己衰笨柒

求詳細 一齊圍爐

CLS
呢啲錢都慳就咪創業啦
其實你朋友冇乜資金可以用免費資源自己整啦

你真係做壞規矩
快啲做下手腳
等佢搵返你維修又好
再整又好
報多次價

就算佢唔搵你執返手尾
整古下佢
你條氣都順啲
不過你係大好人就另計啦

接唔到project做
或者d野做完一單半單就無

無同事講野真係好悶
每日都係自己對住電腦係到做做做

唔係全職，不過有得做就做到仆街，唔做又低收入

我自己就有因必報
有朋友幫過我
(其實都係知咗啲事話比我聽等我少左損失)
我實幫返佢
咁頭幾次話少少design野
我都自動話唔收你錢啦
點之愈來愈多
之後我人情價話收5舊幫你整多幾張poster啦
之後就收返正價
點之得寸進尺愈多要求
幫幫手做個google adv好嗎
應承左之後就比10幾個size你做
連我個source file 都要埋
其實只係佢地睇穿左我地唔識推
我地自己都有問題的
人地一得寸進尺，我地應該強硬先係

諗住收埋尾數就算
大家好黎好去

佢搵返我 我已讀佢算

Google adv就應該要收錢啦
你朋友幫左你好大既忙？ 點解做咁多野都唔收返正價

免費勞工 自己攞嚟

咁做法人都癲 約下朋友喇